奶共派收人工但唔黎開會引致流會, 重話民主派點人數!

如今DQ４人, 贊成總辭
死守議會戰線

支那手法：解決提出問題嘅人

民主派不是佈景板

是但啦

無是但

香港淪落到....